点解要去香港买奶粉先安心？原因终于揭开...

好多妈妈钟意去香港购买奶粉
搵人代购都要买香港嘅奶粉
因为觉得安全放心

但点解香港奶粉会特别令人安心？
系因为...
01
安全标准高
香港奶粉"准入门槛"较高，香港地区执行嘅系国际通行嘅CODEX标准，系被世界各国公认嘅国际食品标准。从各个方面对配方奶粉嘅质量作出严格规定。

02
港版确实100%原装进口
香港无奶源生产基地同奶粉加工厂，所以港版国外品牌奶粉称得上系“纯正百分百金口”，直接原装进口，无经过其他分装。

03
价格相对便宜
香港好多进口商品系免税或者低税率，仲有人民币兑港币汇率影响，所以好多妈妈选择系香港选购奶粉，实惠又安心。
香港奶粉令人安心
连续14年全港销量NO.1嘅香港美赞臣
更加令人安心！

殘體

內容農場標題同殘體字

樓豬打嘅？

轉帖

我記得強國會用葛取代嘅

負皮係比殘體

Oct5近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
熱血藍絲
bb chu
Redbaron
阿古路
newlife
優美開始
人見人愛

殘體狗